Pikachu好似評價唔錯

由一開始比人插到上天，依家情況變為肯定有續集.....好想快D有得睇

我未入場睇
應該冇伏？

睇D網評、未至於伏，都OK好睇既

悶……

睇左？

睇到差啲訓著

利申：Pokemon fans

比卡超3D整得唔錯 都叫做有D笑位
不過不失啦 FANS既話值得睇既

大眾品味個班人唔會睇 會單憑直覺以為好低b

除左精靈既CG, 談不上亮麗

ok好睇。。。

目前未睇，唯一仲抗拒點解依家套套荷里活，主打年輕人既戲都係黑鬼孭飛

劇情唔掂 純粹過下癮

真人化電影黎講不過不失，劇情平鋪直敍，冇乜驚喜。

冇 Pokemon 轉貓貓狗狗都拍到，係畫面有心機

Pikachu講唔講粗口？

睇咗。睇彩蛋致敬
聽到美版主題曲超感動

悶撚到仆街 訓著左

都係pkm fans

CG一流
劇情九流